收到兩間銀行嘅sms話一萬蚊已存入

本身登記嗰間銀行琴日已經收到錢
Check過係有筆數
點知今日收到行山sms又話已存入

我係有行山戶口但冇用佢登記一皮
戶口亦冇多到錢
Google過個電話應該係真嘅
有冇巴絲都係咁？

不誠實使用電腦
已報國安

行山自己send嚟
又唔係我登記
拉咗行山先，fat fat